鬼妹黎講 Rachel Cook 定 Celine Farach ？

Rachel Cook

Celine Farach

兩個個屎忽都大大個

Rachel Cook

Celine Farach

唔係無人屌鬼妹啊嘛

連登仔唔識食鬼妹

why not both??

Celine Farach 正啲，陽光啲

Celine 完勝
想像埋床上表現就知